支那人連登就見得多 好少聽人喺街講

記住呀 唔好叫中國人

叫支那賤畜 下等支那民族

1

广5

亞洲東部人

爐